想問入機場要排幾耐？

聽日要搭飛機去台灣，夜晚7:30機，想問呢排有冇巴絲係呢個時間入過機場？呢排禁制令，好似要check好耐。期待左好耐，唔想遲到。